有無連登仔/女可以博命屌鳩我肥！

本人超級無敵肥！160cm,80kg🌝女人一名

.....真係幾誇張

吊你好撚肥啊

我都覺得好誇張！我打算齋飲水一個星期咩都唔食

有無人願意監督我減肥啊～

我要你

額？咁肥都要？！

我 164 88 女仔

唉！想加你Tg，吹下水，因為肥遇到勁多唔開心嘅⋯